msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: tomy@peacegeeks.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-06 12:45-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-17 22:43+0000\n"
"Last-Translator: Tomy Reyes <tomy@peacegeeks.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.peacegeeks.org/projects/ui-strings/"
"jsx_strings/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.5.1\n"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:43
msgid "ABOUT THE APP"
msgstr "이 앱에 관하여"

#: lib/components/about/about_component.js:21
#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:48
msgid "About Arrival Advisor"
msgstr "Arrival Advisor에 대하여"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:33
msgid "An error has occured."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: lib/components/onboarding/onboarding_component.js:33
msgid ""
"Answer a few optional questions to get tailored recommendations for your "
"needs."
msgstr ""
"몇 가지 질문에 답하는 것만으로 당신의 필요에 꼭 맞는 추천을 받을 수 있습니다."

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:46
msgid ""
"Answer a few questions about your situation to get personalized "
"recommendations of topics and services to help you settle in British "
"Columbia."
msgstr ""
"몇 가지 질문에 답한 다음, 브리티시컬럼비아주 정착에 유용한 나만의 맞춤 주제"
"와 서비스 추천받기."

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:55
msgid "Answer questions"
msgstr "질문에 답하기"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:20
msgid ""
"Arrival Advisor contains information from the BC Government’s Newcomer’s "
"Guide, available at <0>www.welcomebc.ca</0>, and the BC211 database of "
"service providers, available at <1>www.bc211.ca</1>."
msgstr ""
"Arrival Advisor는 브리티시컬럼비아주 새 이민자 안내서(<0>www.welcomebc.ca</0>"
"에서 확인 가능)와 BC211 서비스 제공자 데이터베이스(<1>www.bc211.ca</1>에서 확"
"인 가능)에 수록된 정보를 포함하고 있습니다."

#: lib/components/about/about_component.js:24
msgid ""
"Arrival Advisor is a free, multilingual, mobile app that helps immigrants "
"and refugees in British Columbia, Canada find information and services to "
"navigate their settlement journey. Arrival Advisor is offered in English, "
"Arabic, Chinese Simplified, Chinese Traditional, French (Canadian), Korean, "
"Punjabi, and Tagalog."
msgstr ""
"Arrival Advisor는 이민자와 난민이 캐나다 브리티시컬럼비아(BC)주에 정착하는 과"
"정에서 필요한 정보와 서비스를 쉽게 찾도록 도와주는 다국어 지원 무료 모바일 앱"
"입니다. 현재 앱에서 지원되는 언어는 영어와 프랑스어(캐나다), 아랍어입니다. 조"
"만간 중국어 간체자와 번체자, 한국어, 펀자브어와 타갈로그어가 추가로 지원될 예"
"정입니다."

#: lib/components/onboarding/onboarding_component.js:29
msgid ""
"Arrival Advisor is your go-to guide to getting settled in your new community."
msgstr ""
"Arrival Advisor가 새로운 커뮤니티\n"
" 적응을 위한 믿음직한 가이드가 되어드립니다."

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:38
msgid ""
"Arrival Advisor respects and maintains the privacy and anonymity of its "
"users. Users do not need to provide personal information in order to use the "
"app. The questionnaire is designed to assist in personalizing services and "
"resources required by the user, and answers are only saved to enhance the "
"usability of the app over time. Users of the Arrival Advisor app do so at "
"their own discretion. The answers you provide will be used for the operation "
"of this tool to provide you with guidance on resources and services that can "
"help you adjust to life in Canada. Users cannot be identified by their "
"answers to the questionnaire. The information is not used by Immigration, "
"Refugees and Citizenship Canada for any other purpose and is not used for "
"any immigration decision making."
msgstr ""
"Arrival Advisor는 사용자의 사생활과 익명성을 존중하고 보호합니다. 사용자는 "
"이 앱을 이용하기 위해 개인 정보를 제공할 필요가 없습니다. 질문들은 사용자가 "
"필요로 하는 서비스와 정보를 개인별로 맞춤화하는 용도로 고안되었으며, 사용자"
"의 답변은 시간의 경과에 따라 앱의 편리성을 향상하기 위한 목적으로만 저장됩니"
"다. 이는 전적으로 Arrival Advisor 사용자의 재량에 따른 것입니다. 사용자가 제"
"공한 답변은 캐나다 정착에 유용한 정보와 서비스를 안내하는 본 앱을 작동시키는 "
"데 활용됩니다. 질문들에 대한 답변만으로는 사용자를 신원을 파악할 수 없습니"
"다. 해당 정보는 캐나다 이민 난민 시민권부(IRCC)에 의해 어떠한 목적으로도 활용"
"되지 않으며, 어떠한 이민 의사 결정에도 활용되지 않습니다."

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:107
msgid "Back"
msgstr "이전으로"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:99
msgid "Based on your answers, we recommend these topics for you:"
msgstr "귀하의 답변을 바탕으로 다음의 주제를 추천합니다:"

#: lib/components/notifications/notification_content.js:7
msgid "Bookmark added"
msgstr "추가된 북마크"

#: lib/components/notifications/notification_content.js:12
msgid "Bookmark removed"
msgstr "삭제된 북마크"

#: lib/components/onboarding/onboarding_component.js:41
msgid "Bookmark the topics that you find helpful for future use."
msgstr "향후에 유용할 만한 주제는 북마크를 해두세요."

#: lib/components/help/help_component.js:33
msgid "Contact Arrival Advisor team"
msgstr "Arrival Advisor 팀에 연락하기"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:54
msgid "Created by"
msgstr "제작"

#: lib/components/help/help_component.js:87
msgid "Delete all user data"
msgstr "모든 사용자 데이터 삭제"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:17
#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:49
msgid "Disclaimer"
msgstr "법적 책임 고지"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:114
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: lib/components/explore/explore_detail_component.js:19
msgid "EXPLORE TOPICS"
msgstr "주제 탐색하기"

#: lib/components/help/help_component.js:59
msgid "FOR ADDITIONAL ASSISTANCE"
msgstr "FOR ADDITIONAL ASSISTANCE"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:28
msgid ""
"Fetching your location timed out. On Android devices you may need to set "
"your location mode to \"High accuracy\"."
msgstr ""
"위치 정보 확인 시간이 만료되었습니다. 안드로이드 디바이스의 경우, 위치 모드에"
"서 \"높은 정확도\"를 선택하세요."

#: lib/components/help/help_component.js:71
msgid "Find a settlement agency near me"
msgstr "내 주변 이민자 봉사 단체 찾기"

#: lib/components/topics/task_detail_content_component.js:107
msgid "Find related services near me"
msgstr "내 주변 연관 서비스 찾기"

#: lib/components/onboarding/onboarding_component.js:37
msgid ""
"Find service providers near you that can help you through your settlement "
"journey."
msgstr "정착에 도움을 줄 서비스 제공자를 주변에서 찾아보세요."

#: lib/components/about/about_component.js:31
msgid ""
"From finding a job to learning English, accessing health care, and more, "
"Arrival Advisor has everything you need to get started in your new "
"community. Explore topics and services without ever needing to create an "
"account. Access important information no matter where you are: the newcomer "
"topics provided by Arrival Advisor are saved to your phone so you can view "
"them, even without internet. You can fill out some questions to get "
"personalized recommendations of topics and services to settle in British "
"Columbia. Arrival Advisor is anonymous and your answers are only used to "
"operate the app's recommendations. We never save or share your personal data "
"with funders or any third parties."
msgstr ""
"구직에서부터 영어 학습은 물론 보건 의료를 포함한 다양한 서비스의 검색까지, "
"Arrival Advisor에는 새로운 커뮤니티 정착에 필요한 모든 것이 있습니다. 별도의 "
"회원 가입 없이 주제와 서비스를 검색해보세요. 장소에 구애받지 않고 중요한 정보"
"를 얻을 수 있습니다. Arrival Advisor에서 제공하는 신규 이민자 주제들은 사용자"
"의 핸드폰에 저장되기 때문에 인터넷 연결 없이도 언제 어디서나 확인할 수 있습니"
"다. 몇 가지 질문에 답한 다음, 브리티시컬럼비아주 정착에 필요한 주제와 서비스"
"를 개인별 맞춤 추천 기능을 통해 이용해보세요. Arrival Advisor는 익명을 보장하"
"며, 사용자의 답변은 오직 앱의 추천 기능을 위해서만 활용됩니다. 사용자의 개인 "
"정보를 별도로 저장하거나, 후원 단체나 제3자와 공유하지 않습니다."

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:33
msgid "GETTING STARTED"
msgstr "시작하기"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:36
msgid "Get information based on your needs"
msgstr "내 필요에 기반한 정보 얻기"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:74
msgid "Go back to questions"
msgstr "질문으로 돌아가기"

#: lib/components/help/help_component.js:46
msgid "Help & Support"
msgstr "도움과 지원"

#: lib/components/help/help_component.js:49
msgid ""
"If you are having difficulty with settlement in Canada, we suggest getting "
"in touch with a settlement worker."
msgstr ""
"캐나다 정착에 어려움을 겪고 있다면, 정착 서비스 담당자에게 연락할 것을 추천합"
"니다."

#: lib/components/about/about_component.js:51
msgid ""
"Information in this app is provided by the <0>Newcomers Guide to British "
"Columbia</0> Copyright 2018 Province of British Columbia. All rights "
"reserved."
msgstr ""
"이 앱에 포함된 정보들은 <0>Newcomers Guide to British Columbia</0> 에서 제공"
"받았으며, 2018 브리티시컬럼비아주가 소유한 저작권의 보호를 받습니다."

#: lib/components/help/help_component.js:24
msgid "Information on BC211"
msgstr "BC211에 관한 정보"

#: lib/components/help/help_component.js:19
msgid "Information on HealthLinkBC (8-1-1)"
msgstr "헬스링크BC (8-1-1)에 관한 정보"

#: lib/components/help/help_component.js:14
msgid "Information on emergency services (9-1-1)"
msgstr "응급상황 서비스 (9-1-1)에 관한 정보"

#: lib/components/help/help_component.js:29
msgid "Information on helplines"
msgstr "전화 상담 서비스에 관한 정보"

#: lib/components/explore/explore_all_component.js:11
msgid "Learn all about B.C."
msgstr "브리티시컬럼비아주에 대해 알아보기"

#: lib/components/help/help_component.js:20
msgid "Mutlilingual health information services"
msgstr "다국어 지원 건강 정보 서비스"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:12
msgid "My bookmarks"
msgstr "나의 북마크"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:97
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:55
msgid "No new topics recommended based on your answers."
msgstr "답변에 기반해 추천된 새로운 주제가 없습니다."

#: lib/components/topics/task_list_component.js:69
msgid "No topics to recommend"
msgstr "추천할 주제가 없습니다"

#: lib/components/topics/task_list_component.js:68
msgid "No topics to show"
msgstr "보여드릴 주제가 없습니다"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:43
msgid "Number of new topics recommended based on your answers:"
msgstr "답변을 바탕으로 추천된 새로운 주제의 개수:"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:75
msgid "OF"
msgstr "/"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:69
msgid "OK"
msgstr "네"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:60
msgid ""
"Once you answer some questions, your recommendations will show up below. For "
"now, here are some topics we recommend for everyone:"
msgstr ""
"질문에 답하면 아래 추천이 나타납니다. 현재, 모두에게 추천된 주제는 다음과 같"
"습니다:"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:50
msgid ""
"PeaceGeeks is not liable for any damages incurred as a result of or related "
"to the use of the app. PeaceGeeks is not an immigration consultancy network, "
"and therefore cannot provide advice or support directly related to "
"immigration. Arrival Advisor exists to offer newcomers a directory of "
"services and resources to assist settlement in Metro Vancouver and does not "
"exist in an official Immigration Service capacity."
msgstr ""
"PeaceGeeks는 본 앱의 사용에 따른 혹은 관련하여 발생한 어떠한 손상에도 법적 책"
"임을 지지 않습니다. PeaceGeeks는 이민 상담 네트워크가 아니며, 따라서 이민과 "
"관련된 직접적인 조언이나 지원을 제공하지 않습니다. Arrival Advisor는 신규 이"
"민자의 광역 밴쿠버 정착에 도움이 될 만한 서비스와 정보 목록을 제공하기 위해 "
"만들어졌으며, 공식적인 이민 서비스 기능을 수행하지 않습니다."

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:23
msgid "Please ensure location services are enabled for Arrival Advisor."
msgstr "Arrival Advisor의 위치 서비스 기능이 켜져 있는지 확인해주세요."

#: lib/components/help/help_component.js:15
msgid "Police, fire and medical emergencies"
msgstr "경찰, 소방 및 의료 관련 응급상황"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:50
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 정책"

#: lib/components/topics/task_detail_component.js:21
msgid "RELATED TOPICS"
msgstr "연관 주제들"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:80
msgid "Read less"
msgstr "간단히 보기"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:78
msgid "Read more"
msgstr "자세히 보기"

#: lib/components/recommended_topics/recommended_topics_component.js:38
#: lib/components/topics/task_detail_content_component.js:62
msgid "Recommended for you"
msgstr "나만을 위한 추천"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:22
msgid "SELECT YOUR LANGUAGE"
msgstr "언어를 선택하세요"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:15
msgid "Save important topics to build your personal plan for settlement."
msgstr "나만의 정착 계획 수립을 위한 중요 주제 저장하기"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:36
msgid "Select your language"
msgstr "언어 선택하기"

#: lib/components/about/about_component.js:60
msgid "Server version:"
msgstr "서버 버전:"

#: lib/components/help/help_component.js:25
msgid "Services information and referral"
msgstr "서비스 정보와 의뢰"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:32
msgid "Settling in Canada is now easier."
msgstr "이제 캐나다에서의 정착이 더욱 쉬워집니다."

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:97
msgid "Skip"
msgstr "넘어가기"

#: lib/components/onboarding/onboarding_component.js:44
#: lib/components/welcome/welcome_component.js:47
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: lib/components/recommended_topics/recommended_topics_component.js:21
msgid "Start settling in B.C."
msgstr "BC주에 정착 시작하기"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:51
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: lib/components/about/about_component.js:42
msgid ""
"The Arrival Advisor app is created by PeaceGeeks in partnership with "
"settlement organizations in Metro Vancouver, as well as immigrants and "
"refugees like you. This project is possible thanks to funding by the "
"Province of British Columbia and Google.org Canada in partnership with LEAP "
"| Pecaut Centre for Social Impact. Special thanks also goes to individual "
"donors who make this project possible. Arrival Advisor is an open-source "
"project. You can view it on <0>GitHub</0> and <1>contact us</1> to learn how "
"you can support this project."
msgstr ""
"Arrival Advisor는 PeaceGeeks가 광역 밴쿠버의 정착 서비스 기관 및 이민자, 난민"
"과 협력하여 제작한 앱입니다. 본 프로젝트는 브리티시컬럼비아주 정부, LEAP | "
"Pecaut Centre for Social Impact와 제휴한 Google.org Canada의 재정적 지원 덕분"
"에 완성되었습니다. 무엇보다 본 프로젝트의 실현에 도움을 주신 개인 후원자분들"
"께 특별한 감사의 인사를 드립니다. Arrival Advisor는 오픈 소스 프로젝트입니"
"다. 본 정보의 확인은 <0>Github</0>에서도 가능하며, <1>저희에게 연락해주시면"
"</1> 본 프로젝트를 위한 후원 방법을 알아보실 수 있습니다."

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:27
msgid ""
"The app provides information about relevant newcomer services, and is "
"intended for general guidance and reference only. While we aim to provide "
"accurate and timely information, we do not have control over the ongoing "
"accuracy of the information or the quality of the services provided. If you "
"discover that a piece of information is outdated or not useful, please let "
"us know in the feedback section of the app. The inclusion of services and "
"resources in this app does not imply an endorsement or recommendation of "
"those services over others.  Utilization of services located through the app "
"is undertaken at the risk of the user."
msgstr ""
"본 앱은 신규 이민자 관련 서비스에 대한 정보를 제공하며, 일반적인 안내와 참고 "
"용도만을 위해 제작되었습니다. 앱의 목적이 정확하고 시기적절한 정보 제공에 있"
"지만, 당사에서 해당 정보의 최신 정확성이나 서비스의 품질을 통제하지는 않습니"
"다. 만일 앱에서 제공하는 일부 정보가 시대에 뒤떨어지거나 유용하지 않다고 느껴"
"지실 경우, 본 앱의 피드백 섹션에 의견을 남겨주십시오. 본 앱에 포함된 서비스"
"나 정보라고 해서 해당 서비스를 타 서비스보다 더 보증하거나 추천하는 것은 아닙"
"니다. 본 앱에서 위치 정보를 제공하는 서비스의 이용에 따른 책임은 전적으로 사"
"용자의 몫입니다."

#: lib/components/about/about_component.js:56
msgid "This is Arrival Advisor version:"
msgstr "Arrival Advisor 버전:"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:70
msgid "UPDATE MY RECOMMENDATIONS"
msgstr "나의 추천 업데이트하기"

#: lib/components/help/help_component.js:77
msgid ""
"Do you want to delete all user data from this phone? This includes which "
"answers are chosen in the questionnaire and which topics are bookmarked."
msgstr ""
"이 폰에서 모든 사용자 데이터를 삭제하시겠습니까? 이는 질문에 선택한 답변과 북"
"마크한 주제를 포함합니다."

#: lib/components/help/help_component.js:81
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/components/maps_application_popup/maps_application_popup_component.js:10
msgid "Open in maps"
msgstr "지도에서 열기"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:37
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: lib/components/services/service_list_component.js:44
msgid "FIND A SERVICE NEAR YOU"
msgstr "내 주변 서비스 찾기"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:68
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:57
msgid "Web:"
msgstr "웹:"

#~ msgid ""
#~ "The Arrival Advisor app is created by PeaceGeeks in partnership with "
#~ "settlement organizations in Metro Vancouver, as well as immigrants and "
#~ "refugees like you. This project is possible thanks to funding by the "
#~ "Province of British Columbia and Google.org Canada in partnership with "
#~ "LEAP | Pecaut Centre for Social Impact. Special thanks also goes to "
#~ "individual donors who make this project possible. Arrival Advisor is an "
#~ "open-source project. You can <0>view it on GitHub</0> and <1>contact "
#~ "us</1> to learn how you can support this project."
#~ msgstr ""
#~ "Arrival Advisor는 PeaceGeeks가 광역 밴쿠버의 정착 서비스 기관 및 이민자, "
#~ "난민과 협력하여 제작한 앱입니다. 본 프로젝트는 브리티시컬럼비아주 정부, "
#~ "LEAP | Pecaut Centre for Social Impact와 제휴한 Google.org Canada의 재정"
#~ "적 지원 덕분에 완성되었습니다. 무엇보다 본 프로젝트의 실현에 도움을 주신 "
#~ "개인 후원자분들께 특별한 감사의 인사를 드립니다. Arrival Advisor는 오픈 소"
#~ "스 프로젝트입니다. 본 정보의 확인은 <0>Github에서도</0> 가능하며, <1>저희"
#~ "에게 연락해주시면</1> 본 프로젝트를 위한 후원 방법을 알아보실 수 있습니다."
